只有研發人造人，香港先可以邁向獨立

老衲係咪有賢者之石

腎者之石

畫一個國土練成陣就大把賢者之石